4月1號元朗公立考中文 俾劉馬車屌個嗰巴打入一入黎

你真係好撚柒 點解唔記得熄閃光燈

想知咩事

佢日光日白影劉馬車 又唔記得熄閃光照 俾劉馬車見到 之後劉馬車追著黎屌老母

呢d堅柒，劉馬車都好影

啱呀屌

估唔到竟然冇片睇， 我諗住琴晚 一定有得睇啦

劉馬車up左片喇！

笑撚死

右邊嗰個？

左定右

又想出位做明星,又要接受能力低,少少批評都接受唔到
抗壓能力又差,郁D話想死

右

條友比個癲既撚到聲都唔敢出

影佢係影佢
佢抵俾人影

比個擸過菜刀捅自己屎眼又係街做過異常行為既痴線佬強姦犯嘈
比著你會唔會仲理佢
前提係你一陣要考dse

exactly，條強姦犯唔怕會比人烹扯，但個靚仔怕，垃圾車就係睇中人地呢點先咁大聲蝦細路
如果oral遇著佢絕對係不幸，因為佢只要有心，係可以玩爛個場拖低哂其他三個人既分，佢可以扮判官去判定其他人有無資格喺中英拎3

當然佢既玩法其實係有缺點，就係最忌撞正好似陳耀東呢亭癲過垃圾車既癲佬

一有人咬返佢，佢就好易著火，之後打交比人拉，陳耀東單野可能係咁樣黎